邊個無得Home Office同我入黎！

講低你間公司叫咩名
我地一齊詛咒佢

世界殯儀館

開個新acc轉頭報上黎 高層正仆街